人地要唔要出黎到底關你叉事？

唔出黎就俾你地話冇出力

咁人地唔可以有唔講得嘅原因？
人地唔可以細膽唔敢出棃？
人地唔可以身體唔允許出唔到棃？
人地唔可以俾父母禁門？

唔通選擇留響屋企忙住做文宣、發post、轉post、prin野、籌錢幫你地買物資、做鍵盤戰士去影響一啲唔係同溫層嘅人等等等等就唔叫出力？
你嗰套先為之出力？

成日話你啲FD冇一次有去一味揾藉口點點點，話唔定人地只係響度制造不在場證據呢，一定要話俾你聽有去㗎？佢想自己去唔得㗎咩？

已經連續兩日睇到兩個類似嘅post，開始睇到嬲

唔係做你嗰套就唔鐘意
唔鐘意都算，仲想管人地
你家陣住海邊啊？
你咁樣仲學乜人講自由？
你咁樣同共產黨嗰啲獨裁撚有乜份別？
硬係要道德綁架下人地先舒服
咩叫各自各爬山啊
就係叫你唔好理人想點做啊！
係都要覺得出棃先叫有付出
咁你不如直接叫人去衝好過啦？

人地同我地企喺同一陣線咪算囉，管咁多做乜啫？你再搞得兩搞，搞到人地走撚左去支持對家到時你就知味道！

仲有啊！
你地班友仔遇到對家嘅人嘅時候同我冷靜啲！
除非佢地突然走埋黎喐手打你再還手
唔係嘅話，唔該！唔！好！主！動！去！撩！事！鬥！非！
你地嘅言行舉止會影響到對家對我地嘅印象同形象，唔要求你地做紳士淑女，但起碼都禮貌啲

我地係要增加同伴
將佢地主動轉軚過黎我地呢邊
而唔係增加佢地對我地嘅仇恨
我知大家都好撚憎對家，我都一撚樣
但唔該控制一下自己嘅情緒

唔好一見到唔係自己同溫層就衝鳩埋去係咁屌
咁樣人地只會對我地越黎越反感
咁唔係好事

Push

其實叫一啲政治冷感既人加入我地真係好撚難，叫一啲藍絲轉軚更加難。過咗兩個月要歸邊既已經歸哂邊，點逼人都冇用

幾多歲人呀？去唔去自己決定喇，明知把口生喺人地到嘅，仲介意人點講點睇
風高浪急仲開埋呢啲無謂post

Sorry如果你仲係中學生就當我冇講過

其實真係唔洗逼，當佢地無意身處左響前線，自然就會見到事實
到時幫下佢地走難，好自然就會轉過黎呢邊
當然唔止咁，平時嘅言行舉止都會有多少影響力

認同